想去變性做ptgf 有冇得諗？

點睇

心動不如行動
35歲退休不是夢

有無圖？

好睇 閣下本身硬件如何
整完都成個泰國polla

我想食雪糕

我變！

咁先有市場

會窮

今次真係會窮

有得諗

有 祝你手術成功